[有片] 黑警直接掉催淚彈落立場記者!!!

片

死黑警真係專掉記者

推

狗=黑

專搞立場

真係黑警！
你唔好同我講睇錯佢係示威者

推上國際 警察干擾新聞自由

睇LIVE佢附近冇哂示威者 勁仆街真係睇住係記者黎掉

推呀
次次都整傷記者

真係仆街黎

Push

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

到時佢又吹到佢係示威者
或者話記者阻礙工作
乜乜柒柒
都係呢啲原因

死黑警幾時俾天收

補返LIVE LINK 1:25:29

黑警仆街死

今次又可以話邊個指揮?

咁又公平d，我肯定佢唔係想搞立場記者，
佢係想搞所有記者

全裝記者表示：哎呀嚇咗一嚇添，屌煙黎咋？繼續影

up

屌你老母黑警

係 佢隔離仲有個記者
重新講返 係搞所有記者

有無人放reddit?

可能話掉錯人以為示威者

成日都係咁，好仆街
死賤狗

光復香港！

黑警真係好撚蠢 其實攻擊記者對佢地百害而無一利

文宣

推
可以推到國際, 好明顯丟記者

黑警幾時先收皮

wtf

cls

dklm 推

屌佢老母！死黑狗

推上國際

記者朋友辛苦曬

食屎啦

你老母 冚家產黑警
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

DLLM

係咪又揾pprb問啊

推爆黑警佢老尾閪

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

推啊diu
黑驚死全家llm

又要推 好撚攰
推

真 推

推
黑警冚家剷

我想知有冇邊次係搞中咗tvb

唔好侮辱盧雄叔

push

Tvb次次都遠一遠，企係d安全位

又係搞鳩立場

tvb都唔係影班狗梗係行到遠一遠

推上國際！

話跣手掉歪咗 順便掉咗去老人院同西鐵路軌依兩單都可以用依個理由

死黑警

無法無天
記者都係打份工？

死黑警！！

死黑警，推你老母

掉過少少就中人

呢個要推

比天收啦黑警

1——-

唔準蝦9立場、其他記者同市民

已經唔可以叫做 新聞

好賤 仆街

屌佢老母

Backup

無王管

黑警死全家

dllmch

推俾記協 推出國際

推到佢仆街

班狗其實有無思考過，如果在場有CNN果批外國記者，打中佢地會有乜後果

屌佢老母死警犬，次次都搞9記者，你老母臭閪

佢地已經冇晒理性啦

屌 痴撚線 立場要請定啲戰場記者了

好撚仆街
附近完全唔見示威者

condom 仔話記者寫衰佢地，所以你會見有記者表示要保持專業
一來俾返大眾清楚認知，二來係保命
不過condom 仔係唔識字

正仆街

Dllm

WA 今日好多黑材料

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

又可以將我地啲好警察發揚光大了

Up

記協

CLS

光復香港

辛苦各位記者

推
屌佢老母

推上國際 擺明對住記者黎擲
唔會認唔到 有哂背心

有睇到live 覺得佢地癲撚左

黑警

唔係潑冷水
612對住記者開槍都無事
班黑警仲將記者放在眼內咩？

干預新聞自由正垃圾

香港人日程表提醒事項
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

點解冇人講728中上環遊行

聽日三點中環遮打花園有集會

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

屌

有無巴打去見工做pt，做返1， 2日，俾佢地休息下都好

屌佢老母垃撚圾

推
推到全世界都知
黑警死全家！

more backup

其實poly presscom好似都有影到6點零個陣向記者擲催淚彈

佢目標係擋鏡頭

分明對住記者掉

行家

放心唔係潑冷水
一向都知班黑警咩都唔放在眼內架啦
係要話比大家知連外國極尊重既第四權
係香港都已經化為牛屎

我就係想係度再提醒大家
而家警察權力無限大
係濫用武力
係出橡膠子彈
係瞄頭平射
係圍捕再出催淚彈
係唔show委任證
係踩入商場引起混亂
係落閘拒絕受理報案
係瞄記者呀
係鄉黑合作
係軍政府咁款
佢地會問 咁又點？
中共 港府 鄕黑 警察 已經坐埋同一條船
就黎遲早記者會都懶得去開架啦
可以想像 呢場運動岩岩先拉起序幕

差d打中呀仆街

推！

一定要俾人知

光復香港 時代革命

痴撚線啲黑警眼殘到記者都分唔到？

黑驚

推，所有記者朋友出黎一定要戴番個罩哂成個面既豬咀至得

DKLM

痴閪線 班黑狗

根本特登喺到洩憤
死黑警

推到全世界都知！

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

倒不如…

臭黑狗警！人地記者打份工企到咁前已經好危險
你地班狗察無保護佢地人生安全不特止，重要為人地添加多份危險！
香港警察 污糟邋遢

佢地好敬業

屌奶星，就算係示威者都唔應該掉到咁近啦